有冇波台手足好掛住敏黨同G若黨互屌嘅日子

好想番返四個月之前

不悔黨

milk

奶共g 不了

仲有手足一齊迷磊既日子

支持警犬

無悔派

不悔 打錯

領導先上

臭G 不了

敏若兩隻老g 禾昭高汁巧多 支持本土

麻友better

不悔
昭/敏
若g

G

蓉兒？

你昭賣閪

屌你老母

昭=護旗手

我

你咩黨

敏敏世界第一 G若世界第二